覺唔覺係廢老面前剪爛新口罩好撚有霸氣

剪爛都唔益你

痛快

老杜認同

有型 霸氣